[留名睇改圖] 同11個男仔食飯少女: 打撚死你

點解見到咁嘅樣都仲可以去食飯唔直接走

佢地搭小巴都唔敢嗌有落點敢走啊

怪獸

睇下我個名就知
一定要小心

佢呢張圖個樣仲好撚有自信咁

少女

屌你個閪同呢隻人型豬去食野既11條人係重弱智同係盲撚左呀？

約出嚟就走陣間又比人唱你無紳士風度，垃圾，呃閪屌，更甚告你性侵，玩交友APPS其實圈子好細，個朵臭咗以後好難搵食。
而食餐飯蝕少少可以保平安當買教訓囉

中上女神

On9

你似係其中一條水魚

對豬都要有紳士風度

毒撚黎 女人手都未掂過
係遇著條保險9醒目先同記者告發佢炸